呢個有過3百萬訂閱嘅channel 拍咗條關於BNO 5+1嘅片

個channel訪問嘅大部分都係黃

但係似乎有啲外國人唔係好明點解香港人咁反中
大家快啲去comment幫手

留言一睇就知係英文版小粉紅，由其是最尾個件

推

姓ang 馬拉狗or玻狗

有條弱智問如果英國真心想幫我哋，點解唔一早係接管之後就比民主我哋，支那人真係冇腦

大陸封網佢哋根本乜都唔知或者最多一知半解 同佢哋講都多餘 洗哂腦咁

佢哋冇YT廣告收入就摺

1k負評
嗰班係反移民定反英

受訪者正頭正路
下面啲留言cls

唔知咩事
班觀眾反英定點

呢d comments 一睇知五毛嚟
回都冇用

外國人定愛國人我分唔清

依家香港人身份更低wo

第一件打hhh就知道係支那人扮乜撚嘢呀

有過3百萬訂閱嘅channel竟然敢講BNO

細柒好快又屈條友統戰部